@inproceedings{Grouin-Grabar-Illouz:DEFT:2021,
    author = "Grouin, Cyril and Grabar, Natalia and Illouz, Gabriel",
    title = "Classification de cas cliniques et \'evaluation automatique de r\'eponses d'\'etudiants : pr\'esentation de la campagne DEFT 2021",
    booktitle = "Actes de l'atelier D\'efi Fouille de Textes@TALN 2020  Classification de cas cliniques et correction automatique de copies d'\'etudiants. Atelier D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-13",
    note = "Clinical cases classification and automatic evaluation of student answers : Presentation of the DEFT 2021 Challenge",
    abstract = "Le d\'efi fouille de textes (DEFT) est une campagne d'\'evaluation annuelle francophone. Nous pr\'esentons les corpus et baselines \'elabor\'ees pour trois t\^aches : (i) identifier le profil clinique de patients d\'ecrits dans des cas cliniques, (ii) \'evaluer automatiquement les r\'eponses d'\'etudiants sur des questionnaires en ligne (Moodle) \`a partir de la correction de l'enseignant, et (iii) poursuivre une \'evaluation de r\'eponses d'\'etudiants \`a partir de r\'eponses d\'ej\`a \'evalu\'ees par l'enseignant. Les r\'esultats varient de 0,394 \`a 0,814 de F-mesure sur la premi\`ere t\^ache (7 \'equipes), de 0,448 \`a 0,682 de pr\'ecision sur la deuxi\`eme (3 \'equipes), et de 0,133 \`a 0,510 de pr\'ecision sur la derni\`ere (3 \'equipes).",
    keywords = "Extraction d'information, cas cliniques, r\'eponses courtes d'\'etudiants.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2021/DEFT/77.pdf"
}
